哆啦A夢2020電影討論區

本次電影的另一個主旨則是「演化」（進化）。對此木村認為，成長的意義，重點在於理解自己的極限。所謂的極限，指的是自己盡全力所能達到的程度。無論在什麼情況下都應該盡自己的全力，對於每一件事皆發揮 100% 的力量，才能理解自己的極限所在，「而當你能夠超越極限時，這對你來說就是『進化』。」木村希望大家看完這部電影之後都能好好思考這點。

呢段真係講得好好

垃圾

到而家仲未接受到冇保全叔聲音既多啦a夢

希望遲d audio deepfake技術再成熟
會有人整

尖撚表示：Over training不了

睇左了

暫時未打完感想
打完再post